﻿// Область "Настройки" описывает параметры инициализации механизма загрузки
// регламентированных отчетов из файлов выгрузки. Формат области настроек - JSON.
//
// Описание параметров:
// * Установкой параметра "РазрешитьЗагрузку" в "true" или "false" регулируем видимость
//    кнопки "Загрузить" и возможность загрузки из файла в форме отчета.
// * Параметр "ФорматыСхемВыгрузки" описывает соответствие имен макетов схем выгрузки
//   поддерживаемым форматам загрузки. Если у формы единственная схема выгрузки или
//   нужно всегда использовать схему по умолчанию - указываем значение "null".
// * Параметр "ОбластиОбработчиков" содержит список имен используемых обработчиков
//    загружаемых данных. Имена соответствуют областям макета, в которых можно размещать
//    произвольные алгоритмы на языке "1С:Предприятие" для обработки доступных объектов.
//
// Примечание:
// Сопоставление имен узлов из файла XML и имен показателей отчета выполняется по данным схемы выгрузки,
// поэтому обработчики используются для получения значений показателей, не описанных в схеме выгрузки.
//
#Область Настройки
{
	"РазрешитьЗагрузку"   : true,
	
	"ФорматыСхемВыгрузки" : null,
	"ОбластиОбработчиков" : {
		"ПередЗагрузкой"  : "ПредОбработкаСхемыЗагрузки",
		"ПослеЗагрузки"   : "ПостОбработкаДокументаОтчета",
	}
}
#КонецОбласти

#Область ПредОбработкаСхемыЗагрузки
	
	НайденныеСтроки = П.ДеревоДляЗагрузки.Строки.НайтиСтроки(Новый Структура("Код,ЗначениеПоУмолчанию", "s1", "01"), Истина);
	Для Каждого СтрокаДерева Из НайденныеСтроки Цикл
		Если ЗначениеЗаполнено(СтрокаДерева.Ключ) Тогда
			СтрокаДерева.ЗначениеПоУмолчанию = "";
			СтрокаДерева.Формат = "T";
		КонецЕсли;
	КонецЦикла;
	
#КонецОбласти

#Область ПостОбработкаДокументаОтчета
	
	ДанныеРаздела = Неопределено;
	
	П.ДанныеОтчета.ПоказателиОтчета.Свойство("ПолеТабличногоДокументаФормаОтчета", ДанныеРаздела);
	
	Если ДанныеРаздела <> Неопределено Тогда
		
		Для ПозПоказателя = 101 По 127 Цикл
			КодПоказателя = "П01" + Формат(ПозПоказателя, "ЧГ=");
			ЗнчПоказателя = "";
			Если ДанныеРаздела.Свойство(КодПоказателя, ЗнчПоказателя) И ЗнчПоказателя <> "1" Тогда
				ДанныеРаздела[КодПоказателя] = "";
			КонецЕсли;
		КонецЦикла;
		
	КонецЕсли;
	
#КонецОбласти